[Danke Gotze暨法狗訓棺材未][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區 (59)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

[/center][/quote]多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

比利時三寶lm

lmlm

Bonjour, Thomas! 👋🇧🇪 #MEUNIER24

Alle Infos zur Verpflichtung von @ThomMills 👇

Danke Gotze
雖然佢廢曬 但係睇住佢大 好唔捨得

Lm

即係夏雞走

冇人記得Wolf 橙

邊個黎

點解佢唔踢埋歐聯先過來
佢係咪好憎巴黎？

gotze呢d 25 養病 冇貢獻 就唔駛danke啦

佢去邊?

未知 不過都今季走架啦

上季打比紅牌

普仔勁到

上季就應該走，換錢買多個前鋒
留係度焗住用又坐唔穩正選，根本雙輸
雖然我好想睇佢踢番起

D走位勁左好多 點解法狗個時淨係識死衝

普狗真有高爸b心

應該冇跟過爸b

跟過一隊練波 都識

轟特別鍾意幫人奪冠

恭喜高Daddy

我地買咁多人都係得隻飛機盃

猁迷真係好撚嘔心

我普勁到

阻人奪冠先岩

我多或成最大on9 仔

聽日比佢踢89分鐘告別啦。。

疤幫完猁重建同幫馬體買felix之後，依家又準備幫蛆重建

差d唔記得丹狗

做乜鳩

仲有簡度簡 hea跑 扮追美國仔
好有高爸b心

真忠心

多可唔可以免簽埋卡雲尼黎做後備呀屌

真係呢件

屌 比想像中7好多

個sponsor 出事

Inter close to sign Hakimi!
Inter are in advanced talks to sign Achraf Hakimi from Real Madrid. He wants to leave the club to be a starter and opened to listen Inter bid. Inter and Real Madrid are close to reach an agreement for €40M and 5-years contract to the player

on9 40m

之前講到皇馬唔放又乜又柒
屌你40m賣去意假

我覺得係9吹

fabrizio romano報得其實大機會

我都想摸

40m 都唔肯比80m 都抵比啦講真

呢到好多gay佬

我真絲

禾刀系

難分真與假

40 多仔跟啦 diu

夏雞好似唔多想留係多冇計 如果唔係一早簽咗啦

多有咩比唔上國米

佢走都無可厚非嘅 又有meunier morey 比叔
干地個陣都啱佢踢嘅

Hakimi ready to join Inter!
Achraf Hakimi has decided to sign for Inter. He is ready to accept a 5-years contract and strongly wants Antonio Conte as his next manager. Inter are in talks with Real Madrid about the final fee, will be around €40M + add ons: last details to be completed on next hours and then... deal done!

40m都唔跟

高層：董事會唔撚比bid多過30m呀
夏雞：拜超我唔撚玩了

其實係佢唔想留？

想去干堤度踢, 可能頂唔順法傻

場場唔換人
起碼個邊干地真係有料

好撚慘 皇馬唔要番佢
佢一心諗住番去

佩雷斯咁等錢咩 40m就放
夏雞明明可以同卡華查輪換爭正選
未完季就賣

Borussia Dortmund are in talks with Real Madrid to extend Achraf Hakimi's loan deal, says sports director Michael Zorc

賣哂托柏、托里安、舒爾尼、狼、肥矮同Burnic應該都夠20m有找
放棄件16歲英人又有20m
夠錢買夏雞啦屌

要人接收呢埋廢物都使20m 啦仲想拎錢

唔係加完辛祖人工，都係呢到慳番呀on9
不過有得免簽巴黎隻閘
唔買夏雞都似多會做既縮骨野

賣哂去英超既話應該籌到40m
不過班濕鳩高層有錢都攞去買幻幻淘金

夏蘭而家咁有鬥心
睇下幾時比呢隊閪波
攪到灰鳩

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Piszczek, Hummels, Balerdi - Morey, Brandt, Witsel, Guerreiro - Reyna, Hazard - Haaland #BVBTSG

Substitutes: Hitz, Zagadou, Schulz, Hakimi, Rente, Raschl, Pherai, Führich, Sancho #BVBTSG

Sancho加咗人工？

最後一場 肥仔後備又冇

山雞告別戰

反而阿甲仔正選

傳話想加黎留佢
都似既

夏雞走就即刻用Morey 之前又唔見佢輪換下練定兵先

Now 冇直播

仲有奧迪利奧蘇拿

唔夠戲碼

垃圾fox

垃圾

佢個app寫有

變咗加柏

射得咁靚

好多隊好快有波入

肥仔有黎睇波

夏撚輕鬆入3球反cup

Danke, Mario!

切未

過去嘅事就由佢過去

我多已holiday mood

又輸多球

0-2

Hea撚到

全部德甲都開哂齋
希望不萊梅唔洗降班

賀芬咸私家雞

班友hea到街

一續法傻就比人炒

唉都唔明高層諗乜鳩
夏雞4000萬都唔去馬
買左右邊十年唔使煩
就算中途走都仲可以高價賣走啅鳩人
16歲2000萬又狗衝

煞科咁輸法
炒領隊為

係佢唔想留啦 簽乜鬼

煞科咁輸法
炒領隊啦喂

蘇保迪隊波贏緊

係既
俾我係夏雞見到法傻鳩左年半唔使走
唔通仲浪費青春

係鳩左兩季

覺得係法傻手下踢波冇前途

前年12月前就算佢啦
之後就鳩下鳩下

手臂個新章係廣告黎？

Corona-Warn-App

Morey啲出波真係要練多啲

下季重點培訓Sergio Gomez
Balerdi Morey

0-3

垃圾到

咁都唔炒左法傻？

已轉台睇Peter

4567

大四喜

踢學界咁

乜撚野

迷法又贏

大四喜了

有冇人賭j 反cup

真係5678

你估奧格斯堡咩

No paco no party

垃圾多搞乜鳩

今場會唔會係下季寫照

輸到好L樣衰 仲要續約法傻 reus唔使旨意有冠軍

下季唔撚係仲俾法傻教掛夏撚咁有heart

班友想趕法傻走？

輸夠10球 炒法蛇 ok?

無埋夏雞衰過今季

Goodbye Favre

輸10球都永續法蛇

夏雞告別戰

個37號𡃁仔 一出黎就玩9比叔

好心換比叔啦
場場都踢足

zaga2換reyna

Jbl

話晒最後一場
19又係連後備都無
法狗真係好憎佢

jbl

德乙升班戰 - 不萊梅對漢堡

我已經唔記得左有呢個球員

我都係唔講真係唔記得

比reyna取代左

Balerdi好似麻麻地

洛賓復出

拜炒人4:0
我地比人炒0:4

其實史浩克都係

我講今日

04今日都係輸4球

咪今日囉

屌 係wo 德甲今日咩事
好撚多大波

不來梅6球

唔使降班 住

夏雞走
辛祖未定
唔買多個前鋒
唔換領隊
下季應該會同04一齊並列中游

Danke 山雞

04係下游添啦

Danke Hakimi
Danke Götze
Goodbye Favre

04本身開季算唔錯啦
2月頭之後一場德甲都冇贏過仲排到12都幾好嘢

路過一問，咩叫danke

德文多謝

利華冇歐聯踢 Havertz都好可能走

漢堡隊柒波可能冇得踢
睇比勒放唔放水俾海登咸

法傻永垂不朽
唔准炒

你哋懂的

Danke Hakimi und Götze
Geh zum Teufel Farve

多

今季又勇奪德甲第二 成功奪得歐聯席位

肥普可唔可以過嚟我多
人腳都幾齊係差戰術

Go Hell Favre

升木高高上一隊 = 唔洗買前鋒了

Gracias Hakimi & Danke Götze🐝

報紙寫簽梅尼亞10m簽紙費，夾埋合約總共50m
夏雞3月已經deal緊國米，reject左鏝同拜

Dortmund give up on Real Madrid's Hakimi to leave door open for €40m Inter switch

Danke

超新星 moukoko + haland
之後中場靠bellingham
唔簽其他人

離開法傻跟干地 其實係正確決定

垃圾多，40m都慳
冇眼睇

估唔到琴晚係burki出聲屌
係就下季成隊同我拎冠軍
唔好再係到同我講好嬲好嬲

多真係好垃圾 基美40m算唔貴

如果正常情況應該會簽
但武肺搞到收入少左一大截
上市公司為左盤數唔敢買都好正常
而且夏雞踢到似翼多過似閘 攻強守弱
其實免簽左個都還可以
希望比叔下季可以踢少d慢慢退落黎
幾十歲人踢咁多場跑上跑落真係心都痛

好似話皇馬3月已經同國米傾緊 其實應該唔係多肯唔肯比嘅問題
係人地條件吸引好多 又可以跟干地 皇馬好似仲有得回購
最重要係佢自己想走

想知detail

好似人工黎講對多仔貴
750萬年薪

國米都係開500比佢好似係

原來琴日出raschl
輸4粒先出佢係咪玩鳩佢

Danke hakimi

balerdi係咪第一次正選

炒領隊先幫到比叔

漢堡

漢堡0:2

假波
唔想升都唔洗OG架

Hans-Joachim Watzke on Jadon Sancho, to Sport1: “If Jadon approaches us and says he wants to leave no matter what, which did not happen until now, and a club wants to spend what we demand, we will discuss it. But I don't think there will be a club that pays the fee we want.” #BVB

1:5

山留低陪夏撚搏多年啦

教練名氣真係好重要

講左無限次請左冠軍教練
希望高層生性
淨係簽人係唔夠

求下肥普過嚟
反正而家都冇乜所謂嘅冠軍教練
高daddy 又唔會咁快返嚟
肥普比起法傻更加有戰術同靈活

艾歷尼都唔差啦

但肥普會用後生
之前我哋升左個d青訓如Raschl之前拜仁同利華搶過

lm

Favre Out

肯炒未

Witsel fb出咗件新衫

Jeremy Toljan will reportedly be joining Sassuolo on a permanent deal from Borussia Dortmund this summer. #BVB #Sassuolo #Bundesliga #SerieA

恭喜

恭喜邊個

20m英格蘭中場bellingham今日先17歲生日

緊係恭喜高層套現返d錢，又恭喜球隊少一個垃圾可用

Confirmed

睇睇吓就慣
我覺得近幾季最唔好睇係上季同14/15個件

牙白都carry唔到啦件嘢

你咪又係照奶

最靚係12/13兩款主場
上季個件好hea

1415斜間我覺得最靚
1617直間我覺得嘛嘛地

最靚一定係今年件 全黑特別版

不過我都覺得 斜間係咁多年 主場最靚

好唔慣個1&1

竟然係咁 當年個個都話核突

歐聯就淨係polo冇設計

最靚一定12/13歐聯

Additional loan

加柏新主場都靚 換左個柒sponsor 但係差咁啲綠色

最中意1415個字

我都想買番件12/13歐聯既REUS

啱碼嘅舊衫好難搵

Danke Mario

夏雞ig 出po多謝 我多

相反 死19肥仔由細培育你到大 一個po都冇

BREAKING: Dortmund confirm Achraf Hakimi leaves the club amid Inter links

哭𠹌左

呢啲真係要去外國網搵
舊年喺ebay買咗件12/13歐聯Reus點知寄失咗
好在之後喺日本yahoo拍賣搵到另一件
不過真係唔捨得著

夏雞

上季幫唔到我萊攞德甲

跟乾dad好過跟法傻
同inter人工應該高

屋企梗係自出自入

其實點解唔返皇馬？

山雞組合絕響

邊有得佢話事 皇馬唔要佢

高爸教完利 下站應該教德國隊啦 肥普真係最好 但完全冇傳過可能高層堅持要請識德文/熟德甲

我反而覺得17-18最核突 其他都接受到 但下年新sponsor好撚柒個1&1夾硬p上去咁

華斯基話下季陣容大體不變

皇馬無正選比佢 同埋國米翼衛岩夏雞踢多啲

假波?

收左錢咁，Dc上年對巴塞直頭28分鐘申請紅牌

德撚足球政治
唔會比你素人空降

Burki出聲話辛祖唔應該有特殊待遇
心諗，你地踢好d咪冇得比佢串囉
成隊踢得差要依靠佢
仲有burki，得閒派下膠，仲好意思話人

用返Puma隻字

個1&1真係好柒

德國盃 歐聯都係用返Evonik

踢得幾多場呀

點解唔簽hakimi

reus攞個獎 係咩獎黎？

佢仲撐法夫利tim
話法夫利場均得分高過高普啊

唔知大話骰定幸運骰冠軍

屌 垃圾獎
仲以為佢攞左d咩榮耀

轉個sponsor logo影響真係好大

拜簽左辛尼

淨係睇後面，唔睇前面

比叔型到咁先carry到

好出奇咩 傳左咁耐

Peter：我仲高

屌 佢哋著同我哋著差咁遠

Peter:我場場都開大

開人大同被開大

And according to Sky Sports Italia, Dortmund have offered Allegri a two-year deal to take over from Lucien Favre, but the Italian coach has turned it down as he is set on a move to the Premier League.

屌帥好咩

下季牙白會唔會有機會轉10號
千祈唔好係廢三

上外國網買咗件2手13-14 主場176 發覺同S碼一樣大件

燈中左
TH1️⃣0️⃣

@HazardThorgan8
wird ab der kommenden Saison die Nummer 10 auf dem Trikot tragen. 比利時旗幟

陳仔轉23號

我屌

點睇都係我brandt bb 10號啦 真係契仔

唔知夏撚轉唔轉9

自利狗之後冇個有好結果

Januzaj差啲定Mor差啲

唔係下下勁到利雲咁頂級 先叫好既
paco已經唔錯啦

ig d 留言 全部屌應該比白著10號

講緊佢咃都係鬱鬱不得志

不如下季白著10號
讓其中兩場10號俾廢三咪得

細三都唔配10 號

有兩場會特別醒神

畀人turn down

屌帥：慘過擔泥，不了

其實依家市面上重有邊個冠軍教頭係無約在身
雖然想肥普黎教但其實佢未攞過冠軍

為左剷草

mor

英超有隊要佢咩
想請屌帥不如請肥普啦

Isak 又carry 皇蘇
到底點解果陣出葛斯都唔出佢
借去荷甲果陣已經入勁多波
屌你種族岐視

連buy back clause都無

法國Peter 蛇有德國盃踢拜仁出局既機會

做五弟只係希望敗仁可以輕敵

出19應該係想踢番起然後續約，同埋高層壓力、鼻屎佬好想佢踢番起
問題係唔明點解一定擺前鋒位，明明佢比d直線奧燒級
Isak擺明法Sir唔用

19態唔差 法狗太撚固執唔肯變通
佢真係浪費左好多人

19 呢條打靶仔
我多用成年時間醫好佢 仲不停比佢出場搵番狀態 搞到paco 冇得出
而家粒聲唔出就走左去
完全唔識感恩
而家咁廢踢德乙就差唔多

好似係Paco傷先搵佢打前鋒喎
咁都叫粒聲唔出咩 講吓嘢又話人做新聞㗎啦

Jude Bellingham's proposed move to Borussia Dortmund is now a done deal. Birmingham City will receive 23 million euros, and the 17 year old will sign a five year deal [BILD] #BVB

呢個好勁

細三仲有冇機會出場
改佢做閘啦

水魚多
準備又幫英超練兵

16歲就踢正選wor
有potential嘅

上季已經擺緊19去前鋒位，變左Philipp冇得踢

19人工又高但實力又唔成正比 幫佢養病咁耐依家走一句多謝都冇

夏撚改9號
沙膠改5號
morey改2號

morey有2著 咁應該有機重用了

zaga2 竟然著5 號

想印夏9但係又唔想買今季個件

Bell有機會著22

拜仁嗰邊好似話sane 10號 我哋就廢三

弱智 差啲想講2號都好耐冇人著過

有名你叫zaga2
2號真係好岩佢

移民機會

懷疑雲達想落去揾漢堡

All in 利

In Peter we trust

The transfer of Jude Bellingham to Borussia Dortmund is not yet a done deal. Bellingham wants to join Borussia Dortmund but they haven't reached an agreement with Birmingham City just yet. Bayern Munich are also pushing for his signature [Ruhr Nachrichten] #BVB

準備好空炮未

印象好似本身係青訓約所以係比解約金而唔係轉會費
唔排除又係老豆當agency咁收一筆

反正都唔係好知佢咩料 空炮有咩所謂

根本冇丁過

Borussia Dortmund offered Jude Bellingham a five-year contract worth £54,000 a week

其實我地本身咪有個冠軍教練

sammer?

仲係金球獎得主

冇做教練幾多年

準備好睇Peter捧盃未?

wolf free 走左

點解會free走? 仲有約

Peter將會係我多需要嘅冠軍教練

去邊

fotmob 講既

Peter rip

尼高高華都係冠軍教練

Jude Bellingham is on the verge of joining Borussia Dortmund for a fee of 25 million euros. He will be their final signing of the summer, unless Manchester United meet their asking price for Jadon Sancho [Kicker]

前鋒：唔撚買
中場：買左
中堅：唔撚買
龍：唔撚買

完

閘：一個

件英人買撚到未，買極都未買到
25m咁撚貴就好心咪撚買啦

班外國佬都屌緊唔買前鋒同好啲嘅中堅

要屌啦 經歷左呢兩季都唔對症下藥

不萊梅咁都護到級

屌埋換教練先啦 今季人腳最好，拜仁開季柒，都係第2 真係輸法狗

普狗勁到癲 60m 開始蝕蝕地
除返佢個國藉淨係賣左30m 咋

屌我普既後悔未

後悔了 回家吧

但佢地唔會要求換領隊

接世三班

依家咁咪幾好
佢唔出去闖下頂盡得細三lv

Toprak已賣

海綿寶寶只係賣200萬

求其賣件青訓都唔止依個價

破埋轉會費下限紀錄

free 走啦 唔好咁侮辱人

Reports in France claim that Olympique Marseille are interested in signing Leonardo Balerdi on loan with an option to buy #BVB